所有去北角嘅入嚟！！我要保你哋平安！！

街坊認證 袋住地圖 保你平安

自推十下

多謝巴打幫忙

二

三

四

五

推

六

七

益友進場幫推

八

九

十十十十十十十

感謝
夢中相見

推
話立場奶共三毛叫人去北角

北角福建佬副本之應對策略 集中討論

分析post

Gay but sure

盡量遠離北角最中心地帶
就算係城市花園/和富呢d中產屋苑都住左好多福建人

推呀！好重要！！
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

推！！！

8月5犬車其實係天后廟道經炮台山道落黎
小心聽日係炮台山同北角警署東西兩邊包夾

益友臨訓前再推

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

push

幫推！

幫推

城市花園果頭都有d 危險

但可以係入紅區前轉入去再直行去和富再避下

求推

另一玩法, 如果d 車仲行到既話

係香港站坐接駁巴士, 途經紅區, 坐到去北角海逸酒店
再出黎行

聽日會去遊行
一句講哂如果藍絲狗一郁手
一定打撚到佢地仆街 忍左好耐

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

Thx bro

記得攞埋雷射槍

邊度買抵d ?

唔知聽日「國難五金」開唔開（？）

點解行動post無人推

係咪立場姐姐分享會果間
希望聽日有機會飲杯

唔好逼爆佢呀
真係要飲先好去

唔該你地一定要睇...........

有個手足媽媽就係咁比人拉咗

光復香港 時代革命

我要上熱門

香港人要光復那區，妖魔鬼怪都要消失